高普勝率數據 完勝費格遜！僅次於摩連奴

英超第6輪上演了一場備受矚目的大戰利物浦VS車路士。結果紅軍繼續贏波形勢，他們2-1戰勝了車路士，以5分的優勢領跑英超積分榜。而在拿下這場勝利之後，利物浦主教練高普（J.Klopp）也創造了一項神紀錄。

今季利物浦的開局十分完美，他們取得了6連勝開局，別忘了，利物浦的對手裡可是有阿仙奴、車路士等強手。這也是利物浦連續第二個賽季取得6連勝開局。放眼英超歷史，利物浦是第一支連續兩個賽季都6連勝開局的球隊，可以說，紅軍創造了歷史。

這場比賽利物浦還創造了一項紀錄，那就是他們取得了聯賽跨賽季15連勝，放眼英超聯賽歷史，以及英國頂級聯賽歷史，只有哥迪奧拿（P.Guardiola）曼城和如今這支利物浦完成過這等壯舉。

不管怎麼看，這支利物浦都穩定到讓對手絕望，而這一切的改變，高普無疑居功至偉。他在接手利物浦後，紅軍不斷進步，如今終於到了能夠爭奪英超冠軍的地步。

從數據就能看出高普的偉大，截至今場，高普已經帶利物浦踢了150場英超了，他取得了92場勝利，這樣的勝率在英超歷史上排名第二位。只有摩連奴的勝率比高普高，狂人在英超前150場拿下了105場勝利。而費格遜的數據是前150場贏90場，雲格（A.Wenger）是84場。高普的前150場勝率甚至超過了費格遜和雲格這兩大傳奇。

如今在高普的帶領下，利物浦已經拿到過歐聯冠軍，接下來，他們將會朝著隊史第一座英超冠軍發起衝擊。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

勝利十一人
後防四個，前面三個
中場whatever la,睇心情

中場whatever但勝利十一人

但哥迪奧拿咪仲誇張
佢未帶到150場姐

截至今場，高普已經帶利物浦踢了150場英超了，他取得了92場勝利，這樣的勝率在英超歷史上排名第二位。卻獲得了0個英超冠軍

咪就係輸左比排第一果個

高普 和波失分比較多

只有摩連奴的勝率比高普高

狂人在英超前150場拿下了105場勝利

勁到

數據？

摩連奴係死曼狗4424統治下都咁尾機

其實廢中真心有料

平時點屌佢都好

將利物浦咁撚海鮮嘅波帶到咁真係唔易

諗下14/15 個隊都想嘔血

今季唔知有咩新嘅亞軍紀錄呢

利狗都有英超
香港仲未有普選

暫時120場91勝

諗起以前誇季十四連勝個篇潮文

daddy是無辜的

今季100%重奪英超了

摩Daddy是無辜的

好好運 勝利十一人但全季唔傷

哥帥呢？

今季留力國內盃賽
下季先重奪英超

得利迷會屌